（0411）今日確診人數大細 主客和

主：本地個案 10
客：輸入個案 1.2

主大 6客大 1.4

讓球 2/2.5

主1.97 客1.75

中位數16.5

大1.96細1.75

細

讓球派錢？
外地輸入一定多過本地2.5宗

輸入個案計唔計埋密切接觸者先

小
客大

可能爆冷呢

無外遊紀錄就唔計外遊撚

大大大大大